non jupas BU and EDU

CGPA 2.96 LATE APPLICATION 報左EDU GES 同deadline 前報左 BU GIS , 依加都未收倒interview 有無人可以話比小弟知係咪無得in 加啦？